點解SugarFree既薄荷糖同Zero汽水都可以咁甜？

真心一問
又健康又有甜味

邊個同你講健康
自己查下咩叫代糖 有咩後果先

食糖飲可樂仲求健康

飲就飲原裝啦

代糖

無咁肥唔代表健康